閱文集團772競價及首日買賣(3)

一通暗盤收$90.7
輝立，耀才$90左右未收市

輝立暗盤收$89.65 成交額$4.44億

聽朝all in 佢老母臭西

睇下聽日競價有冇平貨

競價點玩

競價只能入競價盤

競價限價盤都揾笨，比大戶玩曬，有排追價

競價盤
競價盤是沒有指定價格的買賣盤，在輸入AMS/3系統後按最終參考平衡價格進行對盤。競價盤享有較競價限價盤優先的對盤次序及根據時間先後次序按最終參考平衡價格順序對盤。

在開市前時段結束後，任何未完成的競價盤會於持續交易時段開始前自動取消。

競價限價盤
競價限價盤是有指定價格的買賣盤。指定價格等同最終參考平衡價格或較最終參考平衡價格更具競爭力的競價限價盤（即指定價格等同或高於最終參考平衡價格的買盤，或指定價格等同或低於最終參考平衡價格的賣盤）或可按最終參考平衡價格進行對盤視乎另一方是否有足夠可配對的買賣盤。競價限價盤會根據價格及時間先後次序按最終參考平衡價格順序對盤。競價限價盤不會以差於最終參考平衡價格的價格對盤。

set 幾多，定不問價

citibank

如果唔急炒半日772，之後先抽易鑫

聽日點操作好

聽日中午前應該都會不斷尋頂

Lm

唔過100訓身追

70

如果過呢

我估11點呃貨, 開始回, 午巿再爆

咁多散戶有貨，你覺得唔會急升再急跌，之後收夠貨先再升過

詳見眾安

下 散戶邊抽到

今次唔同, 唔係個個有

大戶都唔多貨？？仲派貨出唬人唔怕收唔返？

唔係有2間基金渣左1x%咩

最好佢回呀聽日

經中銀香港認購股票編號772新股分配結果
獲配股數:200
退款日:2017/11/07

係咪中左？
退款日係咩意思

點解樓上弱智都可以抽

真係超多新手抽

白痴仔, 暗盤都90, 聽日點會跌. 用下個豬腦先講野啦

弱智就留返啲錢睇醫生啦

等班傻豬70放

唉 分左比d on9

佢地聽日見賺1000就fatfat

你到底係咪on9嫁？

叫你今日好退款，唔係就200倍息呀

聽朝不問價追十手
輕鬆上車不是夢

到時點樣放番出去都唔識又問

你的名字

聽朝追完，如果佢回再追佢老味

[富途] 尊敬的陳子樂先生，您申请认购100000股00772 阅文集团，成功认购200股，使用本金11,110.85港币，使用融资0.00港币。未获中签部分本金440,443.39港币将于11月07日24点前返还至您的认购账户中。

借佐幾球先中個一手🤦

做乜9
成9點都無sms

冇200我改名

殘體

已set定限價盤等收錢

痴撚線

陳子樂

一球唔係一百萬咩...

咁撚柒個名，幾有錢都冇用

人地本金四十萬呀，margin計九成即係400萬

今次閱文真係引左好多新手出黎🤷🏻‍♂️

5球以上唔係穩有2手咩

樓上個陳子樂做乜

我都記得好似話110萬就必中一手

得一手

55X100000股 自己計 幾多

等收錢

咁先有大時代氣氛

陳子樂先生，而家有個好適合你既保險計劃，唔知你有無時間傾傾。 我直線電話27778899. 靚靚陳小姐洽

乜鳩都唔識就一手

公平咩！？

咁多8字股，新手唔玩

利申:抽曬

屋企人抽一手中一手

上次隻瑩嵐抽3中0

又一個鳩吹 😂

你運氣唔夠人老手

真心想問睇咩價位入好

要鳩吹圍爐吹水既做下功課先啦

抽 5 中 1

$90樓下不問價掃

孖抽幾球閱文有幾多
見識少到

個market 係咁架啦on9
個個考完試有90分先比買好未?
一定要比人你賺架? 你邊個呀柒頭皮

李嘉誠話要5萬股@招股價既話,
唔抽都大把人排隊送比佢啦

我見識少，但起碼會做功課睇配售結果

100000股應該一定有2手wor

呢隻3個月後起碼120

閱文唔知入唔入到中型指數股份

開左市set止賺囉

何以見得

利申想追

今晚所有財經台叫大家明天早沽

咁齊心

明天盡情沽

由今朝開如已經見過4-5個話自己100手唔中，150手唔中
之餘此類既留言，老實講，鳩吹之前做下功課先啦，
最慘係有人會信先死

佢地根係叫你地沽啦，唔係點收貨呀？
strong hold

90蚊，市值800億，
pe過千，
缐上出版社，
只可短炒，睇唔到長缐價值

線

但係親生仔喎

騰訊呢

唉真係好多新手以為親生仔就大升特升，講到好似輕鬆過百蚊，又長線又盛...連大戶點收貨又唔知，有d on9到連抽中左都唔知，我就唔阻大家發達，93蚊沽左兩手，你地慢慢高追啦

PE ~36

大陸佬條數有邊次唔係切靚上，
熱爆個d，華泰，中廣核，信達，
你長楂好大獲，

短炒拉，下次業績好快走樣

90蚊就沽

沖佢老母，聽日打（達）正貨2packs，去到60-70放1pack，strong hold 1pack，一齊搭沈船

留明等binc

呢隻係獨佔+龍頭，唔同

106…………屌

高追？

其實今次700股東真係額外認購好有肉食

呢期個氣氛真係熱到有啲得人驚 聽日賺左一水先算

大户啲貨有禁售期

眾安未賺錢都1100億市值市值
我當閱文同眾安差不多1000億市值
所以120蚊都好合理

謄迅300蚊果弭個個專家/財佬叫人沽
而家就到400, 你估邊個揸住曬?

熱又驚, 靜又驚
買六合彩啦不如

升一倍放唔放好呢

好撚憎啲人成日潑冷水 以為眾人皆醉 唯我獨醒咁

佢想你放

2小時後正式發達之旅

hsbc 垃圾仲未比人落價，

止賺都唔比人

外圍跌成差唔多200點
受大市拖累應該高開低收

772升700升恆指升

有一手點玩法?

單日恒指升397點邊度外圍跌

strong hold

hsbc可以照落限價單，只係未射去markey住，到9:15就會射過去，建議set高啲價，因為競價時段有機會升高過你set嘅價，就算佢拎到高啲嘅價都只會食你夾棍比你set個價你，例如市價120你set105，hsbc會微調做107幫你出貨

大家要競價買賣早啲set, 0915∼0920人多,網絡擠塞就gg

一通，渣打隨時0930∼1000完全登入唔到

其實我想追

今朝睇原來中得4股

4

經紀冇叫你入藍表?打去屌柒佢

有道理

就係入咗藍表先有4股
利申只有200股700

200股入藍表

認真問定弱智

大家競價會set咩位

所以分得4股

不了

又一個弱智

點解得200股你有得入藍表？
唔係要夠千幾股先有資格咩？

可以照入

拎D餅碎都好

Strong hold

我用渣兜抽，真係唔知

不過算啦
高登/連登永遠都係燈

限價盤買而家set 幾多好

買定沽？

競價邊有得set位

珍系痴撚線

買

明晒，多謝解釋

一開就應該9字頭，第一浸沖過百

咁開心？

新手多撚到

我估開市直插無水花

超多新手mola mola

買set $95比較穩陣，但好似比較高位

開市有競價盤，同競價限價盤

我都想一開市不問價入 騰訊有52.66%股份 而且街貨少 個個都話參考6060 但兩隻根本都唔同

Strong hold計畫,全面啟動

我諗我都係一開市入市價算了

睇呢個po真係得啖笑
個個都覺得升撚硬
暗盤咋，條數計出黎咋，邊有股票100%贏硬。見到有人話開市不問價追入真係得啖笑

路就提左你點行,仆街唔好出黎喊苦喊忽

我驚細行死server, 要入一定要考慮呢個因素

係連登暗盤當市價是常識吧

見證痴撚線時代，年年蝕錢，得上年每賺0.29，定價55，pe超過180，都咁多人爭住入，仲要升到90蚊。
仲有一班專家拎700做例子，但相比下700業績穩定增長，pe冇過百，但班專家唔理呢樣

抽唔中

中4股

700 上市果時年年蝕錢，從來未出現過pe

其實使咩你講咁多姐。點都賺啦。怕咩q？ 賺多同賺少ga分別。

120

God bless you

留名睇好似眾安咁食哂蟹貨

年年蝕，上年賺，今年頭半年大賺 幾何級數咁爆上

氣氛

競價限價盤 (AUO)
競價限價盤是在開市前時段內輸入指定價格的買賣盤。指定價格等同或高於最終「參考平衡價格」(IEP)的買盤，或指定價格等同或低於最終「參考平衡價格」的賣盤，可按最終「參考平衡價格」進行對盤。在開市前時段未能配對而輸入價不偏離按盤價九倍或以上的競價限價盤，將一概轉為限價盤，並自動轉往當日的持續交易時段繼續以輸入價掛牌直至收市。如該限價盤在持續交易時段仍未能配對而在允許價格限制內，將由持續交易時段自動轉入收市競價交易時段。所有此類買賣盤將會被系統視爲競價限價盤。

留名睇網絡大爆炸

100樓下都搶

成交應該有$100∼$150億

倒數

入最後直路

最後一百米

準備數錢買樓

95

96

strong hold 搵得多過上車!

1分鐘2億成交

一開已經95

勁假時段

92.1

諗起尋日有巴打75暗盤放

一手賺一萬，邊有窮人

一黎就95蚊

qq跌3.8

呢個成交好似包埋暗盤架

仲入唔入好

92.5

Set $90買入試下先

閱文招股書講上年搵左幾多錢？

不問價入

好似有陣過一下100

set定100蚊沽

90

留名開市見證freefall

有冇人試下擺130蚊沽

未到開市唔知真價

變90

一手有8k袋

你沽到我比多1手你...

應該可以連擺一個月,上神枱冇問題

今日落返50

唔好咁樂觀

我一開始set個200$限價盤都得啦

屌SET唔到95
92都無人要依家

陣間都上100

咁貴點會有人買

成班係度沽，
冇啲信念

岩岩89

$90

陣間沖上100唔好喊
利申掃緊

唱好果啲擺明想甩手
留名等睇人接火棒

91 沽
有冇人要

而家呢個時間拋下浪頭 等多陣

連登好撚威水，iBank都睇實

一陣free fall

玩完BJ

90即放

多新手又驚人亂放做爛市
多大戶又驚人食曬d 貨唔預你玩

不過比你直接控制市場啦

開市一定大量獲利盤 信不信由你

玩完

89 啦

後生仔都咁沽法 唔知班師奶點

最多直接存錢入佢戶口

呢d 都要上網問

小妹就做相關行業都一排

大陸公司上市盤數一定靚

只要有訊心

準備出開市價

應該$90邊

而家可以放？ 點樣set價？
利申新手 中銀

$90入返兩手
等開市破百

好多散戶盤

開市90蚊到啦

要落街搵人幫你買

仲未明香港市場點玩?
90% 既人, 包括你地最憎既c9 廢老,
同埋你地最proud if 最自覺高人一等既80後90後
都係見財眼開, 覺得賺一蚊都係賺

set 左買$90一手少少地

上連登放得唔得

等佢回一回先

最後對盤階段，應該有$13∼15億成交

大(戶唔放就係上升保證

未放姐
轉個頭插水

而家應該90蚊開市啦

on撚9
升成35蚊都仲唔撚放
岩啦，留比個曾孫幫你放啦
真係on99

都係落街最快放得出㗎啦 最好去返中銀附近

而家係升35蚊大手買入啊，放你老母

$19.18億成交 $90

收息一年都得5厘 60%要收幾多年先有，仲留既都on9

會上到100?

同意，我接撚哂佢，唔好爭

我志在賺小小就夠

炒到仆街

你淆呀？

其實關咩事，係咁屌人唔放
D錢又唔係你既

冇大手賣出 根本唔洗驚
定過枱炸彈
目指120 比啲火

競價$45億成交，其中772有$19億

買左800股@90

有人好心急想買

淡友出曬貨未

炒得勁過6060

長揸？

好多大戶入貨
大陸啲投資基金不問價狂掃

推爆佢老母閪

700有冇渣772 ga?

買盤有好多中資券商手影

放唔放關你咩事

大陸掃左好多

成班大戶不問價入貨 仲係到驚

女友買2萬中一手
老豆80萬一手都無

掌閲都升10倍，龍頭你咪俾人睇衰呀

垃圾股6060

上面啲撚樣想入貨 咪叫你沽囉

呢隻野真係可以渣多陣

恆生表示買唔撚到

On9先唔沽

嘩屌你大陸啲投資基金想買哂
海航都有份

大部份都沽喎

700跌 你估d錢流左去邊

其實邊度睇? Aastock 唔係15mins延遲咩?

唔係平日見到9063, 4548個啲外資行的排版

係成堆中資券商行的排盤

到底幾點先可以買賣..恆生仲處理中

見到騰訊控股大股東南非Naspers

全世界都放緊 我50蚊放左 當交學費算

一樣垃圾恒生
又收得貴

多新手到呢

開車了

50 蚊放？

92入左

轉眼93.5

$93.5

8成買盤

一開94

30秒後94蚊

94.8

痴撚線係咁升

94, 痴L線 好快100

95了

掃呀 唔好比佢停

明明個價55 50倒貼

$96

$95.5

準備100

快撚到

抽唔中但92蚊暗盤入左，準備開車
今日先第一日，輸盡咪幾千怕乜

停咗係95

aastock好似lag到load唔到

96.3

高追左

92.4 2800股

好快上100?

佔大市45%成交

strong hold 120

不問價掃緊

SH

38 億/105 億喎

91,92蚊入到都肥仔啦

95入左

90 入左一手玩下， 早知入多d

大利市lag機

你傻左？原本55蚊叫升得唔勁

有眼光既大戶朋友 諗定點慶祝未

aastocks 死機

留手閱文比個孫係一份心意

發達啦
今鋪可以睇樓

Strong hold!!

一通都熔斷

$92入左
Hold定放?

個價跳到唔識停

Molamola

$100 $120

96啦

一通慢撚到.....市價盤買95.3先入到... 希望有肉食啦仲唉

至少 $140

97

等>100

$97.25

放比我OK?
睇200

中午前應該插少少

成交多到

放應該用咩盤嘅價先啱？

98

97!!!!

100蚊倒數區

99

條撚準備

100

99.1啦

上車！！！

99.4

$99.3

110倒數

買遲半秒都唔掂

100應該好多散戶出貨

尋日暗盤入10手，加上抽中2手

收工去車行睇車車

睇呢個post啲價update得仲快

仲未過100

會比人大手掃
跟手再升多少少

屌，做乜春中銀市價盤都入唔到

沖上100啦

暗盤幾多入

今日係最後一日見到雙位數
不問價in

倒

報價程式都hang哂

回緊

aastock已死

96入！

好撚癲 過山車

覺得收市95到

有無一刻穿100?

咁都驚就拎番d錢去做定期啦

$93.3 入

利申： 新手

最後機會

大戶收晒貨 插水開始

要上車好快

散戶92.85 入左幾手 個心跳到就飛出黎

終於回..99...96...97...96

開始癲

D報價仲慢過呢到

屌好撚慢

妹緊

上番97

停咗係97

1/3成交都係佢

入少少玩下先

實過100
驚咩柒

無120蚊都唔撚放

大家冷靜d

入定幾手等上百六

95入

最後上車機會

散戶沽幾多 大戶就買幾多

又升返

一通一如預期

96.85@1000

有得賺好走， 翻版黎。
你身邊有幾多人睇網上小說？

小心各位，祝賺多啲。

報價app死曬
等執雞

眼紅你地先 唔買

又變返火箭

快撚d放啦 屌你老母

99了

身邊無 但成個支那都睇緊

準備破百

3位數有阻力

睇定先

99.8

上 上 上

一隻股死哂啲報價程式，同細行

要upgrade

每秒都變緊

100!!!!!!

一齊哎，過

99.9

唔知你地急乜

閱文無肉食, 易鑫一定唔好過
易鑫唔好過, 即係tencent 吸唔到金

你覺得會發生咩

追？

95 樓下入唔切貨 家陣拎1手 stronghold 等120

終於100

1000股@98

gooooooooal

100！！

契弟走得摩

痴線

破百了

呢個價應該大把人會放

一定上120

香港實無人睇

你返一轉大陸問下先鳩up 啦

cls

有得賺好走啦

100蚊啦

得個望字

改變目標 無150蚊都唔好撚放

好刺激

弱智先走
等上$120

遲左兩秒就入唔到

$101

100.2

秒秒鐘跳

95蚊追到97蚊先入得到10手

周街都唔夠貨
基金佬要不斷掃貨

好多痴線佬係咁F5

遞左辭職信了

一諗起琴日班傻鳩話咩暗盤好走

屌 追唔到得個望

$120

99走左了
執返幾雞算

均價90.7 12手

無可能

101.2

95入到個班肥仔啦

Same

99 Sold

叫人獲利果d

揸住5手 等120蚊先放

仲上緊

上埋101

102

same road

$102

話放D傻仔係邊

你唔賣我點買啊

開市20分鐘就變紅底

唔叫人獲利自己點獲

98 入左400股依家等下有冇大魚食

就到104

都估到啦

打完幾隻字變104

104

100 照掃

me too98 strong hold

升！升！升！

105

想hold長啲,有無得諗

起碼120先會有少少阻力
你依嫁掃=同大戶基金佬一齊掃

無$120都唔放

Yeah

驚春咩 大戶仲食緊散貨

93入左

我9:25 用渣打set 價
竟然買到

連登報價仲快過睇app

想知90蚊放個啲心情係點

睇連登仲快過報價app

106

100 追左

睇大陸隻掌閱

就黎120可以放

都執7000蚊啦

放你老母！

你咩app咁慢

直上150蚊

最少百六

琴日暗盤有人7X放

107.3!

過左100升得好快

要升到幾多，講呀！

就黎110蚊啦

120!120!120!

108啦屌你

長渣根本無死 有排都跌唔番55

癡撚線

勁假88蚊冇買

唔係個個都抽到

小注博冇頂

唔長渣啦
博佢升5成差唔多就沽得

me too

108

哈哈, 講左啦. 琴日95蚊放果班傻系點睇?

癲左

見到大劉個牌

暗盤任買

出現了

琴日暗盤係咁叫人放班傻鳩呢??

109

$109

120 仲放唔放好

110

屌你一開市入市價盤中銀話市場拒納 好彩check一check再入返

痴鳩線 諗住一日100啦
110都黎緊
咁搞法都唔知袋唔袋啲落袋先好喇

120!!!!!!!!
殺呀 唔好比佢停

佢地依家焗高追,仲有得升

揼春，入得唔夠多

唔叫人放自己點入

半個鐘執左幾雞野

直上
煙都見唔到

我都係

100 追都有肉

陸續有黎呀 清
幾皮都唔出奇

計埋今朝入個D,均價唔使90蚊
已經賺左5皮以上

但係好驚

而家半個鐘未夠升左廿蚊，百二定百五各位自己諗

跌返了

無150蚊都唔撚7放

110又停一停

SET左120蚊果D快D取消返

唔少人110個位走

我開市果陣set 左

投資炒賣涉及風險

人踩人

110有阻力

睇路啊

冇水花

直插

開始跳水

92.8入
即做醒目仔

110 急跌去102

Cls 110

完！

(今日)

驚閪咩

到120蚊好放啦

中午前見80

十分 十分 十分
完美插水

愈踩愈高

大把人等緊跌少少再入

又升番，過山車

班基金佬百一賺一筆先，屌你唔等到百二

過山車105

107個下放左
110個下覺得自己on9左
依家睇又ok
再搵位入

又上番106了

92蚊5手 等緊150蚊放架 加油阿

跌少少驚閪咩
每個人自己有放盤價

回升

9:30到而家不停RELOAD個價,差唔多用撚晒我D免費報價

屌你105

散戶110驚死
大戶即掃

新手心中係市價盤

儲氣再上

揸緊1手 strong hold 120 再睇下點先

所以回一回再升
唔明抽到55手,真係唔急放

100%回報係好多人心理關口

頂撚住 直上150

90入咗
依家係咁refresh

做爛市

招股價抽中真係無啦啦送錢俾你使

自己揸得一手未撚驚過

升幾多跌幾多有限數

但重要嘅係考驗自己眼光同心理質素

SH!

120蚊不夢

根本未升完

放左先係

升完
好放

下個關口係110
到價應該大把人放

抽到股已經當贏左

105仲唔撚大手買入咩 仲有排升

抽中兩手 放唔放好

90 入， 好後悔冇入多d

心思思想$109放算

估全日$300億成交

到升到150你就後撚悔啦

120 gogogo

等80蚊再入

起碼升到1111

一個朝早廿分鐘就無啦啦送左成萬咩俾我洗都咪話唔開心

等到明年啦

冇咩錢 今次只可以食花生

仲要1拆2

95入 106走左

筆錢唔急住洗

賺住果少少有乜意思

食一餐都無左

十手

改唔切$110放左 未放巴打加油120

抽中1手

終於定返D, 105蚊抖抖氣先

105明顯有阻力喎

無咩奶力喎

仲追唔追好

睇多十分鍾

想睇有無勇者敢高追

10:30必升至120

追 遲下升到$120你會後悔

頂撚住

一直坐火箭好唔好

105,106頂住左

集氣升120🤬

個撚個都放 睇路

抽哂啲錢出黎入qq喇啲人

就跌咁要放就快喇

6060跟住炒

回緊氣姐
轉頭再升過啦

晏畫120

都唔知仲返工黎做咩 一朝已經賺左4皮

大戶食完早餐返黎又掃過

啲人係咪無腦 回咗少少氣就話game over

hold一hold 先好D,今日如果回番D,KEEP到100樓上收都OK
但我估尾市會比人抽上,聽日再高開回番D,再扯上(預言來既 )

120放唔放好

等上150第二關口

107.5放左

準備再爆升

頂，開市$90冇入貨，唉

玩完，108放左
一起身就賺一皮野

106暫時幾穩 衝左入場

有D回回地

要有訊心

坐左火箭成粒鐘都要回下氣先啦

玩緊大時代

等緊資金，食完早餐十點半十一點先發力

110散戶心理關口

90買800,99.5放400,105再入600 上呀上呀！

$55抽到個d咪一嚟賺一倍

yes, 冇得輸

父幹L

上緊

等緊破110

$55蚊買等同中六合彩4個字

A股掌閱升咁多
閱文🤔

冇，108放左，不過都賺一皮

一通死撚左？

106衝了2手入場

6060都爆幾日啦

係，所以百一蚊位一旦突破到就fat fat

預左

掌閱都升咁多
閱文打過5折都😱

無啦啦有人送成萬蚊俾我洗都真係好爽

晏就 食完飯應該會升到停牌

金融界网站3日讯今日掌阅科技(66.28 +10.01%,诊股)高开7.24%，终结了上市以来的连续一字涨停走势，不过开盘后该股迅速拉升封板，股价再度涨停，目前该股报57.44元，较发行价4.05元/股累计涨幅13.18倍，动态市盈率达177.36倍。

$108.4

屌我要放啊唔玩啦

好撚舒服

772 同 700成交合共 $140億

入都入唔切 得抽到個一手 坐等食花生 好過抽ip

772最後召集 條撚準備

105都已經賺5位數字
好彩都抽到一手，爽皮

唔等錢洗 放番一個月先

120$準備

推到上120

依排冇銀彈
得個睇字

抽iphone真係好撚on9

掌閱都升10倍
閱文當5倍，打過5折

55x5=？

等上$120

頂
想賺錢睇呢兩隻股夠,超明顯

坐穩未

上呀

會唔會呀

無心情返工

係

呢個真
今朝早起身90入
都執成萬

又想收貨 基金佬

跌緊

岩岩9點半出門
搞到賺少幾千
屌

HSBC 個STOCK EXPRESS 買多400股成交左仲未有顯示

$106爭持中

早放左賺成萬蚊心情大靚都想即刻拎返日no pay leave射波

可能全日就係105-110左右郁
跟住依個Post會keep住話遲早一定上150之類，驚條撚之類

完全無

106 已完 大家快走

我入

Ipo抽到果班真係個天跌錢俾你洗

Go

105 企住先 再集氣上

quit 啦仲諗

掌閱而家二百幾倍，呢隻一開波已經成百倍

抽中一手真係好賺過抽ip

依家入無肉食

放心啦 擺係度 唔洗睇 等上120
過隔離望下qq 好過

ip提手吊膽

大家要有訊心

120啦 我就唔信咁快回

IP賺得300 仲要周圍仆 俾先達9撚

仲好講， iphone 真係垃圾， 得一千

iphone 有理數儲

+1

入左1手試下

跌到

aastock都頂唔緊何況一通

俾人回下氣啦

破返100就搞笑

跌一兩蚊又講到會冧咁

回到番90

易鑫抽唔抽得過

跌到100再入

已抽

正常自己扣

走嚕走嚕

$103.5

嘩唔好呀

快D跌多D啦
唔跌我點入呀

最後逃生門 一穿100就

唉抽唔中

增持1000

走呀！！！！！！！！！！！！！！

走呀

咪得個吹字

落番100再追

成朝無做過野

急回中 就黎跌穿招股價

個party 係咪完左啦 ？

再追啦

走啦

啱啱先開市一個鐘 咁快就跳船洗唔洗驚

高追既慘了

玩完了

106入左手
走唔走好

898

唔走

定啦

坐穩啊大家

蝕緊WOR

入得

扑暈自己先啦

回下氣使乜驚

咁快又回返到100.
有冇人敢入?

快d 走啊 有排跌

升得快跌得快

跌小小驚春咩

但驚驚青青

入市時機

一手？走啦

可以入

走啊！

變返雙位數

咁似當年騰信既

MO LA MO LA

80 條撚準備

有冇人恆生個人e banking login唔到?

掃呀！

一穿100即追

咁就賺左90%

快D走啊

no problem wor

30蚊先入

100蚊入得

人棄我取

係咪想穿一穿100, 等尐1手黨快快手沽晒佢

手足們快走

92入 較左95止蝕 扑暈自己先

通常 吃完飯 就會爆上

淡友浦頭了

放啦 望

107 放左有d 唔開心

無200唔放!!!!

放俾我啦 仲望

連登仔標準答案，驚閪咩
遲下上300蚊

101

玩撚完

咪玩 散水啦

咁仲唔入返? 101.8啦

100大把人入

成班淡友
利申 100又入多手

有咩網可以即時更新 唔使F5

落一落嚇一手黨出貨啫

已入

100成班人補貨

掃晒貨再抽升

$100 掃咗五手

OK啦
用edge入到
啱先唔知點解chrome唔得

集氣

無300唔撚放

100蚊入左

屌老細吹開會 105入左

90入果d驚春咩
set定個止蝕訓到中午就120

連登真係多有錢人

100擺明呃貨上去

高追接左火棒
唔撚驚啦

聽日點都上留110啦

跌呀 輸撚死你班仆街

105入左即跌

100 掃貨

我覺得會再跌

得啖笑
賺真錢啦，仲賺里數

100個底應該好鐵,個個穿100就想入

來得快 完得快

玩完啦今日

入多左2手

自己放完驚人地賺得多就唱淡
唔講以為全香港都睇連登出價

做少少分析都知有排都未到價

剛剛100賣左
又上返 102

應該都係100-110嘅貨

你玩完 = 投資者玩完?

成班傻仔

agger
早左放又驚賺少左蝕
今日應該上到110

慢慢上緊

等我100放一萬手先

好多淡友唱淡

103

$100鐵底

772半個鐘賺5位數
iphone都做唔到啦

有咩網可以即時更新 唔使F5

我個F5 就爆啦屌

連登仔真係玩撚完啦 比人震一震就賴曬屎

唔唱淡佢地邊有平貨入

淡友

大和資本 1030開始入黎掃

同求

而家大戶應該大手入緊

一定唔會100下

100好穩

慢慢上番

100 散戶淡友要走都走得7788

睇唔到買賣盤真係唔好玩day trade
睇住d 賣盤多過買盤個刻

冇串流好撚難炒呀屌

105入左升唔番

107入左...102放...

做咩咁急

大師操作

賺大錢簡單方法

1.全副身家買股，如700,772
2.撞車昏迷
3.起身，賣股，住君臨天下

On9

100 鐵底

108追左104止左
102再入

洗唔洗咁撚大聲話比人知你係弱智淡友

之後再100入番...103再放

積下口德

恆子轉綠燈

巴菲特都唔夠你玩啦

開始多買入盤
應該午前掃返上107 108

102走左 唔夠訊心

各位巴打

你地均價幾多？

神操作

$55入左...

終於上返104

上返啦

92.8入 103走

100其實都穩

110入左...100放...

上條撚
跌呀跌呀

有1000股開市90蚊賣晒
之後108追左1萬股 101放晒

好刺激 扑暈自己睇長少少

唔明咁急止蝕做咩
106有手坐緊

100 support

in 103.4 (1手)

真心一問賺個幾蚊駛咩買呢隻

屌你得果1手 跌都跌左啦

出面大圍升返 呢獲野有排賺

104 j 入 2000

你個名

賺左都送返俾人

你做乜撚

好撚刺激 工都冇心機返

109又話你聽咩

後悔100冇再入

基本毫子位求期排都有得買賣咁濟

頭先100俾人呃左貨

你好on9

果啲105-108 入完 然後100-102就放
嘅人係咩心態
震一震就散？

開盤92.7 買2手，strong hold到世界末日

大把新手

連登仔好有錢

似假膠

55

Strong hold 可以， 應該130-140可以

咁會唔會好d?

有無人90蚊入110放
再100蚊入104放

那有咁多錢入咁多手....

110 接左火棒 101放晒

104冇力

104 入左上 2大，求分析

個POST好似跑馬咁

有錢人

真定假呀~最高位都俾你入到

唔怪得大佬咁多有錢佬

唔夠90,14手

唔知講咩好 只係講緊開市唔夠一個鐘
咁心急做咩

仆街了
升唔番

109入，100放

大家都係新股集資王,各位巴打幫我掃隻6886 ok?

跌呀！

無力
高j撚睇路

103.2..... 又要止蝕？求大戶買上now